有冇巴打知新千歲機場有冇夕張密瓜買？

定係一定要係市場或者超市買完先去機場？

推

原個就好似冇

Btw記得早去機場 好多野睇 又有溫泉

內陸線咩都有

有
上星期見過

無
上星期去完

你幾時去先
佢當造期好快過喎

聽日番香港

我上個月見有
上面有人話上星期有
照計應該有嘅
如果有秀級賣買秀級好啲
我見香港通常係賣優或者良級

請問你係國內定國際線見到？

國內線
國外線乜7都冇

有呀！係國內線個面喎，唔好去錯國際線呀

呢度附近

剛剛7月頭去過
基本上入境出境都係果個shopping mall
一定見到

補充 : 國際線大樓

Thx 各位bro

royal 級